習總識玩，美股本來想上就踩多腳

無理由同錢過唔去唔沽埋美股一份